# หลุดภาพมอดูลเคสเครื่องเพื่อเพิ่มฟังก์ชั่นพิเศษให้MotoMods Moto Z #
หลังจากที่เห็นภาพหลุดของสมาร์ทโฟนเรือธงรุ่นใหม่ของที่ว่ากันว่าจะใช้ชื่อแทนที่ออกมาในปีก่อนซึ่งในภาพหลุดดังกล่าวจะเห็นแถบพินหลายขาบริเวณส่วนล่างของด้านหลังตัวเครื่องสอดคล้องกับข่าวที่ว่ากำลังจะทำมอดูลซึ่งถอดเปลี่ยนได้สำหรับเรือธงตัวใหม่แนวคิดคล้ายเรียกว่าตอนนี้ก็มีภาพหลุดของ
นี้มาให้เห็นแล้วต้นตอภาพหลุดนี้ก็มาจากการทวีตของนักหาข้อมูลข่าวหลุดและภาพหลุดของสารพัดผลิตภัณฑ์ไอทีโดยภาพที่หลุดมาเป็นภาพเรนเดอร์ของเคสครอบทับฝาหลังสมาร์ทโฟนแบบซึ่งคาดว่าหนึ่งในนั้นคือเคสเสริมแบตเตอรี่ที่มาพร้อมขาตั้งแบบพับได้และเคสอีกอันนั้นชัดเจนว่าออกแบบมาเพื่อการใช้งานสมาร์ทโฟนเป็นกล้องถ่ายภาพเพราะมาพร้อมเลนส์ถ่ายภาพพร้อมไฟแฟลชและปุ่มชัตเตอร์
ส่วนเคสอันสุดท้ายนั้นยังบอกได้ยากว่ามีคุณสมบัติพิเศษอย่างไรอีกประมาณสัปดาห์จะมีการเปิดตัวสมาร์ทโฟนรุ่นใหม่ของในงานวันที่มิถุนายนนี้ถึงตอนนั้นก็คงได้รู้ชัดกันว่ามีอะไรและทำอะไรได้บ้างที่มา—
Motorola Moto Z Moto X Motorola LG G5 MotoMods MotoMods Evleaks MotoMods Motorola Lenovo Tech World MotoMods Android Central MotoMods pic.twitter.comcV8N4U63oS Evan Blass evleaks May 